我朋友姓朱，就入冊，想改個英文名

有咩idea???

最好F字頭

Fucking Chu

King Wai

GM CHU

有無d有創意d

jailson

Frankly

Peter chu

dog

幾好wo

Kong chu

Taxi Chu 抵死朱

朱入冊

朱完章

朱jail緊

朱sir新年快樂

Chu Gay way

Jailbreak Chu

笑到痴線

朱髧兜

KY Chu